[League of Legends][176]烏茲世界第一

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

ng-2

= =

=.=又話唔開

1000 唔開

我直入元朗

你老豆疊羅漢

想食飯。。。

食粥咪得

你食屎

禾刀吾叫你食屎甘對禾

食吾食B仔==

再食7SS

好呀

烏茲

世界第一

衰過食屎

你話B仔衰過屎

大家姐

好撚痛呀屌

總攻擊

總力狗

享受下啦

我嬴

飲芒果冰飲到想嘔

人妖精

鳩白今次有冇得用

芒果糯米飯好食

紫糯米正撚到

泰國食野真係抵食同好食 不過最仆街好多地方無冷氣 熱到仆街

懷疑花狗24/7開住企鵝妹個台

@文識

w/e ++

to be honest, 只要有開電腦就會掛

???
ME 睇緊我BB

好沒

靜

寶寶

話

好

hkgfroggen

AA

又輸一次BO3

點先豬到BO3

會長我屌你老母

走心了老鐵

烏茲世界第一

教我未

抄火影 青BB=嗚門 小勝=佐助

WA

tsm狗!!!!!!!!!!!!!!!

賤種

7ㄋㄋ

抄火影 ALLMIGHT遲D係咪會死

係 自來也

咁你都估到

7SS

3LV

薄荷a香草: 啥事7SS

啥事7SS

皮一下很開心

泰妹

扭來扭去

this 好撚好食

手信

力狗有冇生粒粒

力狗

？？？？？？？？？？

條友次次都追住我黎大

牛B

想食燒賣
等到朝早7點落街買有無搞頭

無

雪櫃有

杯面 hoegaarden x2 牛仔片

hoegaarden x2 貢多

我想食埋腸粉

$32 =2

深夜美食圖

法國MKIB好鐘意食燒賣

飽了 感恩

好吃

就好似你鍾意食屎一樣

完爆 太牛B了吧

玩大左啦佢

屌你老母

連登新表情包也太牛B了吧

真你🐴🐮🍻

牛A

抄火影

牛c

牛影忍者

如果我有一個願望 一定係令甲由係地球上消失

令TSM狗消失

G持

食燒賣

琴日食左好多oreo
依加柯d屎黑色

到我

到返我

uc

wa

俾足面了 到我

紅日拎半日去訓

放假都要返工
咁先有生產力

話事

話你老母

反7巨

泰國Starbucks 全新限定口味：芒果糯米飯星冰樂！

泰國周圍都有得賣芒果糯米飯，就連Starbucks都推出全新限定口味 - 芒果糯米飯星冰樂。小編親身試過，入面有新鮮芒果肉同芒果啫喱，仲真係有一粒粒嘅糯米！😂 飲落好有咬口，口感好特別呀。另外仲有芒果主題嘅泰國限定Starbucks杯，超有夏日feel~ 😆

限定口味只係去到6月11日，最近會去泰國嘅你一定要試吓！

力狗買黎TRY TRY

動朋幾時先有第二季

KM呢

換晒監督出來托

我要止癢阿

痕咪R囉==

R唔到阿,,,

搵力狗幫你

我是咪得罪左賢狗

點解你知

正

紅日有免費娛樂

我直入力狗

唔好 會生粒粒

咁唔入了

++

等陣++ 依家0/7

1/7

我買左件好性感既泳衣呀

咁咪睇到哂D粒粒囉

BO5 POGGERS

POGGERS 回家了

ging duo

話事之極意

讚好

這麼hani的妞

黃潤強條撚樣走入黎troll完人就走佬

屌鳩佢老母

抵

+

终于开通微博啦～ 让大家久等啦～

7巨

我差少少信咗我troll鳩你

BLACKPINK Jisoo Looks Deadly Sexy In Prada Miniskirt (10+ Photos)

差咁啲野

文識都有腦過花狗

彩冇事嘛

```

```

```

```

```

```

yinbb^3^

jinnytty
@花狗

又打丁

力狗返黎未

是，我已滿十八歲。

經典

你睇REPLAY

最後仲要行過去暈多野

力報警

尊敬的香港浸会大学语文中心各级领导干部职工：

本人于2018 年 1 月 17 日，因不满校方及 贵单位在推行普通话豁免试时，评分机制及准则有黑箱作业之嫌及不能重考等问题，到 贵单位希望寻求对有关豁免试执行问题的答复，后而被 贵单位向校方相关纪律检察部门检举寻衅滋事，经一审宣判上诉无效后定罪。在经历相关纪检程序以后，被校方命令在十个工作天内致信 贵单位道歉，本人对自己的罪行作深切反省及忏悔，现以沉重而谦卑的心情撰写悔过书予 贵单位各级干部职工，恳求 贵单位原谅。

过去近八年光荫，本人积极投身社会运动，并恪守非暴力原则参与各类型的行动。年少气盛，中一时正值反高铁运动，启发本人成为学民思潮一员投身反国民教育运动，及后亦坚定不移争取具公民提名的普选，屡次参与直接行动。占领运动过后，社会气氛转趋沉寂无力，本人遂与友好组织新政团，尝试为香港未来提出答案。

但经历此次纪检工作之后，我对自己此次寻衅滋事中所犯的错误深该反省，对自己过往路线错误及对 贵单位执行政务上造成阻碍痛切忏悔！

事实上，早于1955年《人民日报》一篇名为《为促进汉字改革、推广普通话、实现汉语规范化而努力》的社论已经正确指出，为建设社会主义及促进社会主义改造，大力推广普通话，促进文字改革和语言规范化是我国发展的一大任务。正如毛主席在《新民主主义论》指出：“文字必须在一定条件下加以改革，言语必须接近民众”，我深刻体会 语文中心各级干部职工是充分贯彻落实以习近平总书记为核心的党中央有关对语言改革的精神实质与丰富内涵，高举中国特色社会主义伟大旗帜，以马克思列宁主义、毛泽东思想、邓小平理论、「三个代表」重要思想、科学发展观、习近平新时代中国特色社会主义思想为指导下，狠抓落实普通话教育，全面以规范语改造学生，勇于战胜前进道路上各种复杂矛盾，令香港浸会大学能够有序把普通话普及教育以钉钉子精神做实做细做好，傲视同侪，堪为表率，实在功在党国。对于本人在上述事件中，对 贵单位在执行如此对党和国家、对全国各族人民具备重大意义的政策时有所阻碍，经反省自己思想及行为上的错误后，本人深刻觉察到自己的法制意识严重不足，对以钱大康校长为核心的校委会各级领导干部及 语文中心各位干部职工有欠尊重，对 语文中心执行相关政策时的苦心缺乏深刻认识，在此，本人向 语文中心各级领导职工忏悔自己罪行，对于本人在上述事件中，对坚持和完善 语文中心各干部职工的领导有所动摇；对 语文中心为改造同学大众而进行伟大、光明、正确的普通话语言教育事业有欠谅解；在事件中缺乏大局意识、核心意识、看齐意识，未有坚定拥护以钱大康校长为核心的校委会各级领导干部的权威和集中统一领导；对自己在立场、方向、原则、道路、纪律和规矩上，未有与以钱大康校长为核心的校委会及 语文中心上下领导干部保持高度一致，不能始终与 语文中心各领导干部想在一起、干在一起，深切反省忏悔，希望得到 语文中心上下各级领导干部原谅本人在上述事件中的思想及行为偏差。

党和国家在推动普通话之上长久把雷厉风行和久久为功有机结合起来，勇于攻坚克难，香港自1840年鸦片战争之后，为英国占领，一直以来香港人民在英帝国主义的愚弄下，未有与党和国家的伟大、光荣、正确的路线看齐，相反，香港人民长久以来以广东话及英语作为官方语文，致令在跟从党和国家语言统一政策不到位，急切需要靠 语文中心各级领导补短板。如今，中华人民共和国对香港恢复行使主权，香港浸会大学语文中心各级领导职工紧密团结在以习近平总书记为核心的党中央周围，高举中国特色社会主义伟大旗帜，认真学习贯彻习近平新时代中国特色社会主义思想，为实现中华民族伟大复兴的中国梦，为维护香港“一国两制”繁荣安定，为实现香港特别行政区与祖国有机结合，为实现香港与大湾区融合发展，锐意进取，埋头苦干，不遗余力！对于 语文中心上下领导心系党和国家伟大建设，积极推动普通话教育改造学生，切实把思想和行动统一到习近平新时代中国特色社会主义思想之上、统一对党和国家对语言统一政策之上，保持思想定力，坚持实干兴校，以昂扬精神努力推动经得起实践、人民、历史检验的普通话豁免试伟大政策，展现出宽广视野和博大胸怀，为决胜全面建成小康社会、夺取新时代中国特色社会主义伟大胜利奠下堅實基礎！

习近平总书记曾经指出，批评和自我批评是一剂良药，是对同志、对自己的真正爱护。对于本人在上述事件中，对 语文中心执行伟大、光明、正确的政务时，作出阻碍，影响到 语文中心各级领导职工的工作，本人在经历自我革命、自我批判、自我反省之后，深切体会自己对 中心、对以钱大康校长为核心的校委会、对国家、对党的不尊重及无礼。我再一次借悔过书内容，向 中心各级单位干部职工致以最诚恳而庄重的歉意！

1997年，祖国以“一国两制”方针恢复对香港主权，实现祖国全面统一，实现中华民族伟大复兴。如今，庆幸香港浸会大学语文中心各干部职工，坚决拥护党中央对香港特别行政区全面管治权和保障特区高度自治权有机结合起来，担当起普通话教育的光辉使命，全面深化改造学生语言能力，准确贯彻落实中国特色社会主义事业总体布局！毛主席说：“世界是你们的，也是我们的，但归根结底是你们的。你们青年人朝气蓬勃，正在兴旺时期，好象早晨八、九点钟的太阳。希望寄托在你们身上。”香港浸会大学语文中心各干部职工为改造青年学子，推动普通话教育不懈奋斗，将香港浸会大学学生培养为说普通话、讲文明语的「大湾区人」，历史一定会予 语文中心各干部职工合理的评价。

生物系四年级生

廖伟濂字

力狗去疊羅漢

Show Blocked User - 奶酪分屍員
残体狗

岩漿

AA未

Show Blocked User - KS_Sona

7ss自貼

揸下我對肥仔波

7ss同連狗係咪有親 點解有專屬icon用

CLG

TSM

垃圾

力狗咁重

暴龍553

IS

做乜撚野去泰國磅重

我幾時先儲到40包

個性:廢青

呢個PATCH JUNGLE真係 = =

刷首抽之鬼b仔

棄左

買左bd

有兩件鬼妹係維園

根本就刷唔撚到

無圖同花狗有乜分別

刷what

走左唔夠膽影
sport bra

冇圖同岩漿有咩分別

咩jump50周年 英雄氣泡

個隻真垃圾 唔好玩

牛B同牛C有咩分別

差一個字

刷左2次 del左
想刷爆豪-.-

OK

俾人狗咁撚牙

俾甲由爬背脊 不想活了

你係甲由

係
今晚黎你屎眼探險

我CLG
唔歡迎TSM甲由

7巨係曱甴

或許只得你共嗚

7ss

文識粒粒

賢狗

好得聞wor你==

同你一樣啦

比我話下事啦

買未

OK 比左一個鐘

SY狗黎 差少少都唔比腎仔到一個鐘

我都特登唔回po

3LV GANK佢啦

廢青真係好Q正

DIVE你

識D野

........ 無睇

火影緊要d啦

花狗一日打幾多次J

有冇BOSS戰 冇就不了

HOW MUCH

想幫腎仔話返

得我對腎仔好

人妖

K

又唔夠1個鐘

你係?

?

屌你老母臭化閪

力狗先系

得禾系企梨呢邊

明明就是我的人

人中3-5終於出中文版

跳未

我英首OP聽聽下又幾正

wac

接棒

不嬲都正

碌谷唔係綠色其實幾正

反7尸尸

玄胥

今日個LOOK幾正

你盲

有新女
youtube個堆咩小薯茄
個童童同牙冰都好正 起雙飛

同廢老爭位坐

都唔新啦

-125%
終於輪到steam俾返錢我啦

我新J咪新囉

童童真係好正 抱起黎屌

臭G

呢度可唔可招人打lol
利申:銅,想搵人一齊打,上銀

虎哥沒台睇有乜搞

我真係識佢地 洗唔洗介紹

Btw童童真人

力狗罵得我好岩
真係玩HS+LOL都好過玩SV

好撚熱阿

冷氣

俾人趕左出去阿

返去就唔do

7巨沒冷氣

老婆 你做多左啦

煲GACHI煲到訓

啥事

去你屋企嘆冷氣ok?

識到朋友仔未 ri9

小薯菇條crew有幾個係中同 好熟

hi all

回魂

++++++++++++++++++++++++++++++

不了

台未

+++

[Gfriend]點先可以同yerin做愛?

yerin太串啦
E家鍾意eunha

你yerin

WA事

C

TSM狗冇

咁就話左1個鐘

請問這兒是打擼的帖子嗎
為啥都是狗狗的表情包

熱到唔洗瞓

垃圾唔開冷氣

岩洞

岩粒

岩層

腎狗

ME最近買咩輸咩 幫你買100蚊賤種贏

很堅強很堅強很堅強很堅強

去邊到睇波

使我們的愛情不正常

屋企

渣GA 你又無有線 = =

驚輸

臭利狗都驚 渣GA
搵條柒頭睇撚住沙拿就得啦

搵你

OK 買夠1000 死賤種

文粒粒

小腎仔

5ho

腎狗狗

小薯茄個童童究竟幾多歲？

腎入 有

貼個日本妹出黎做咩

粒粒>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

咁撚勁

我以前D同學而加去旅行個個都坐緊BUSINESS 禾仲坐緊UO

但你屋企有樓wor

坐得BUSINESS 會沒樓咩

有冇瘤

會

唔會

要11月先有得去旅行

一哭二罵三上悠亞

30號晚飛，有咩要注意？

去邊

日日返工唔去旅行會死 = =

你生咁多粒粒都未死啦

你日日做廢青都未死

好似你咁多病咩= =

禾沒病WOR = =

c

好撚熱阿條街

涼緊冷氣

死廢青

又話唔DO
你講左個幾月啦喎

點止

岩岩發夢
但唔記得左
代表d乜

老人痴呆症

我90歲仲後生
邊會有--

生叮雞

MKIB結婚了

低端打CLASH尋上路/JG

四缺一 牌位最高嗰個白金三 最低金五

有無手足有興趣下凡打救蒼生?

大阪有無咩和牛既燒肉/鐵板燒鋪推介牙
山形牛又好宮崎牛又好 總之要影相po上網好撚威個種

大阪 牛B死了

= =認真po

屌你 去飲食台問啦= =

諗左兩個post
有冇人今晚提我開

我唔會提

出PO

你地成日J既蛋捲唔化妝真身
鐘意自己CLICK入去慢慢J

7SS勁定不死院惡魔勁

得粒粒怪J咋嘛==

力狗廢

得兩個唔見左個腦既會睇 何來你地

Asia Miles 改左制喎

@Km106

日本牛角 牛b死了

去得大阪
搵一日入神戶係常識吧

開po

D分多到用唔晒關我咩事
唔好抽水

食過台狗blog 話好食個d 真係好正

無腦 蛋捲 粒粒

針

=7SS

傻閪先返工 嘻嘻嘻

我係傻閪我係傻閪

岩岩

依家買8+定等9月買9好

食人妖

返唔到轉頭了

BB

公喜gfriend 拎第唔知幾個冠軍

G

arm

別克

km好狗 拎左5W就唔俾人拎

Is

???我仲未搵到係邊

--?

我睡眠了五分鐘

Km troll9 me

粒粒 has no medicine to cure. 文識無藥醫。

??

原來7勝有隨機375

6/7
++

岩先輸左仲邊有6/7呀你

0/7
++

夠彊搵5條友打AA打到7/7先訓教

5條友

搵到叫我

88888888888

Km岩先成日企定定唔郁比人打
懷疑佢一路打丁一路玩

7WEAWA

cc

7SS的DADDY是REGI
MUMMY也是REGI

岩石

Dllm

粒粒

鑑於 CUHKBanters 不斷開 Post 扮我, 我決定自貼!

自從我比垃圾會然黎明卿起底 生活一直抬唔起頭

大衣包不住IU的身材

點解唔見花狗開POST吹奏IU

g

私家G

佢就想

世界第一臭G

LUL死左

牛B死左

死了

冇針

秒

繫火女

唔關我事

粒粒文

開庭開到有反應，一直看妳臉頰耳朵脖子，當場SOD法院系列，於是我把子孫們留在法院廁所

TM revolution>>uverworld

食屎

撐腎

u&me

你同力狗 ok?

ng ok
u&me

撐廁反力反7巨

Sos想翻香港

撐賢撐廁反力

成日去旅行rich

你傻架?

冇野做呀嘛

有冇人知幾時冬天

唔do未

係公司開行冷氣 都係繼續do了

叫你老細叫你出去送貨先

7ss可唔可以貼下D 膠gif

Bam

姐係叫佢自貼姐

=7ss

a fucking pencil

回覆速度太快了，請稍候再試

回覆速度太慢了，請稍候再試

report左洗版

希望大家可以撐我 清除撈PO毒瘤7SS

我清泉wor

G chi

清泉入面既毒瘤

咁都掹車邊清泉丫

TSM狗沒有一個是無辜的

me CLG清泉

未來E~~~~~~~~~~~

今晚8點有clash打

我返工

7ss既人生得返工同TSM

咁你咪撚講啦 LIN頭仔

7sm

等你地開台打我過下癮

7SS份工有咩咁正 點解次次話唔DO最後都留返低= =

去KFC諗住加大
叫完先知冇咁多錢
死死氣話唔洗加大
果一刻先知有錢真好

有100m

mb

100

yin help

7SS薪金=100mb免費上網

你有100

ys 上次求個老細俾次機會唔好炒我

7ss87

richrich

信唔信我一野

唔信

又針

Id 傻瓜傻豬傻更更

S1 2194elo
S3 上過精英
呢家S8鑽石

我叫rico
Clash++

Clash++

++me

Me Rico21940626hk

當肥腎愛賓周

ri狗得罪人多

++我unranked 之鬼

omg好多女風扇

想睇賢仔著HOT LIMIT

唔好痴線啦大佬

皆辛苦

yo say

WAC

個clash 要點樣鎖定 佢唔比我禁既

唔係8點就開波咩

wq

8點個時都冇得比我禁

不放手 直到7w到手

有生叮雞吃，我是有福氣

開心是錢買不到的

好過一半以上既香港人

唔係個個有錢買40蚊既雞同幾百蚊既微波爐。

CC

B仔

又話開心用錢買唔到
又話冇錢買爐同雞

死人妖

傻人有傻福，雞雞馬桶吃

雞蟲+廁神

d人玩gg場都西瓜術 點玩==

買左賤種冠軍x10000
主贏5000
主其他1000
睇樓了

睇下好了

有冇人玩左clash

你頭十都未打無你份

賤種輸波返高登派一年膠比你

聽日睇樓

4/7

買左一打等睇賤種

有無咁撚勁

請我食

自已打就串串貢
同人打就troll

打ARAM都想贏 笑死

好撚貴一包喎好似
之前同事買過黎買

咁撚串想點

on9

下場++食金拱門

55 / 110
但好撚好食我覺得

請我食呀屌你老母

OK 贏左先請

Facebook: Send us your naked photos to stop revenge porn
請上傳您的裸照以防止曝光

貴價野食唔起

AA-1

玩冰雞點樣17分鐘輸100兵

SY係咪ON9

你玩咪會

7ss好曳

TSM狗升白金2未

岩龍

好傷心
就快有抑鬱
搵人救我

Me now

wax

waz

我阿媽呢呀family非常

好啊啦咩啊瞓咩你身上

我呀汪面要訓咩你去Facebook

0/7

7/7

wac 1/1

sy do u love me？

on9鳩白

on99

no mana

U have no mana

幸福來得好不容易

wac⅞

我5w都做唔到

Me2

去到4WIN就豬

蕉代打7win

7WIN難定白金難

5WIN

YES 去到4 WIN就會輸

我3WIN就輸

文識睇樓未

聽日

我英未

都是被迫瘋的

7w未

女呀喂

條女幾似7SS

7ss似條女

我去左做偽娘打緊 shuu

呢句野直頭成功啦
引到你班傻鳩討論

一早知你暗戀我

你24/7上child登

梨刀系拉=.=""

邊有

一個大技死lu bye~

原來扮廢青

廢ching但唔會24/7上child登

係咪有MK仔

反你先

比個原因我

我毒J

1小時37分鐘

俾埋我

你撚屌

你反我都撐你 於心何忍

7SS是最不信的

成個撈鋪最誠實可靠就係我

3LV DIVE

deep dark

BOY

NEXT

7尸尸

求代打7W

搭單

現場有人賤價放飛 快d黎

5分鐘

where

點解呢個po可以做公海第2個P.O.

出面個個LOL CLASH PO都有RICO ID

九展

得罪左邊個

Tsm

好波

87

7SS做乜自貼

吹?

文識做乜自貼

兩男兩女個張好自卑

call me csgo粉紅惡魔

花狗出黎101隻揪

有新歌

發佈日期：2018年1月29日

睇睇下發現seulgi先係最正

撈po弱智仔又多一個人了

個YERI整到好柒樣衰

你唔係話緊我下話

梗係唔係啦

我屌你老母呀冷氣仔

7w團-4

講事實都唔比GE

seulgi>IRENE>joy >wendy >yeri
冇得駁

點解IRENE要大階

老女人

WENDY先老女人 殘左好撚多

RV 定TWICE紅D

B仔紅D

RV

有多腎係度都有得紅個下先勁

6天21小時8分鐘

All 泡= la g

好過弱智

link

龍哥你走先 我頂住

thx

冇冷氣點生存

救救北極熊

殺北極熊++

星期日準備24個鍾開冷氣

PUBG -2

-7/7

皇狗今晚贏幾多粒

求7W

我的秘密花園~

睇樓未

求波LINK

又要打J

檸檬

少丈灶才瘁場丈田啪

CCCCCCCCCC

小小的宇宙

[url]皇區[/url]

睇波lin

LIN呢

NO MANA

YOU HAVE NO MANA

Km日日打丁會唔會暴斃

真係LIN都無

98G

我話啦咩啊瞓咩你啊非常